女神/男神有愛滋,俾唔俾屌?

會戴套做足安全措施, 你屌唔屌

男女都俾我
我食